利記終於跟曼聯學到野知道咩叫足球啦

真係要多謝曼聯教路

好滾動